Mc仁-警察做事仲係好應景

作詞：MC Yan 作曲：C-Infamous
Arranged by C-Infamous
Produced by C-Infamous

做老千好搵過皇帝做騷
阿sir 都撈唔過土豪老粗
為大局好圈套一早有路
視權力如父母視人民如糞土
做老呀千好搵過皇帝做騷
阿sir 都撈唔過土豪老粗
為大局好圈套一早有路
視權力如父母視人民如糞土

有牌無牌爛仔都擦鞋
阿sir 做事唔好理點解
權力當前大晒就大晒
有權唔去用就真係太 (o徒)
努力不懈為肥田一塊
債都有得派兵敗如骨牌
見怪不怪 出賣再出賣
社會失敗 良心遭活埋
有牌無牌 爛仔做買賣
為非作歹 篤數作大
市民遊行 小心企出界
社會死得咁快 多得你班仆街

做老千好搵過皇帝做騷
阿sir 都撈唔過土豪老粗
為大局好圈套一早有路
視權力如父母視人民如糞土
做老呀千好搵過皇帝做騷
阿sir 都撈唔過土豪老粗
為大局好圈套一早有路
視權力如父母視人民如糞土

(music break)

做老千好搵過皇帝做騷
阿sir 都撈唔過土豪老粗
為大局好圈套一早有路
視權力如父母視人民如糞土
做老呀千好搵過皇帝做騷
阿sir 都撈唔過土豪老粗
為大局好圈套一早有路
視權力如父母視人民如糞土